人一生其實追求d咩

唔係top tier，好難有咩 achievement, hahaha